[鬼滅]上弦參同岩柱/風柱打邊個會贏?

上弦參VS岩柱--?
上弦參VS風柱--?

火影嗚人一招一件啦

唔好講火影得唔得

路飛4檔一拳ko喇

可唔可以唔好講ONE PIECE

一拳超人一拳一件

唔好講一拳得唔得

夜神月寫佢個名就完啦

叮噹空氣炮一槍一件啦

小背心 三上
咩柱都破晒啦

悟空一隻手指搞掂啦

講打一定上弦參
不斷再生慢慢都磨死岩柱

對風柱呢

唔好講西遊記得唔得

劍心一刀一件la

行運超人訓住贏啦

九柱入面炎柱排第二都唔夠三哥打
風柱就算開左紋都唔洗諗(三哥都會有進步,而且鬥志極高)
岩柱應該可以一戰,但懷疑都係55波而已
長久戰加上三哥最後頸都唔怕斷,三哥慘勝囉

都分析得啱既,我係見風柱個樣好似好惡好似好勁咁

格鬥家,J死人

風柱勁過炎柱啦

鋼煉一個手印攪掂

主要係三哥有羅針可以track鬥氣

炎柱未開紋都搞到三哥要用滅式收佢皮喎
不過炎風真係有得商議

炎柱幾時排到第二
風明顯勁過佢

風柱係好撚勁，九柱第二
但任何一個柱都唔會夠上三打